炒場師?

炒場狗就炒場狗啦

酸撚到

定價藝術

含撚死啦你老母 打個波都要搶場

香港人真係高汁